澳門堆垃圾係澳門人自己嘅，點解大部份人都唔幫手執？

有份製造冇份清理，好似事不關己
啲垃圾自己識變出嚟，又識得自己消失

雖然解放軍攞尾彩就一定架啦
不過更加印證咗澳門人劣根性個個都自私精
呢啲危急關頭都可以當唔關自己事
淨係識得呢係屋企坐等派錢

咁香港堆垃圾你有無份執

其實好多自發義工有掃梗垃圾

各家自掃門前雪，中國人差唔多啦

所以我標題咪話係大部份人唔執

香港都係咁

都唔知班人感謝解放軍個陣有冇一絲羞恥

應該去執垃圾嘅人係你呀澳門人

最重災都係啲沙灘地方，不過邊個會專登揸車入去執
仲要一執完，大陸人同劣等香港人又衝入去破壞
但澳門唔係沙灘有垃圾，係周街有垃圾都唔肯清

咁撚多人出街掃垃圾 fb咁多相
你無眼睇？
你邊隻眼有事？

因為佢地唔係澳門人

唔知真相 就咪亂up唱衰人地啦

好多澳門人幫手執喎

香港人咪一樣
個啲新假期行山賤種留哂啲垃圾係個山度

你都識講係山度啦
依家係條街，係佢門口度呀

你全程係澳門睇住？
我做貨車司機
由打完風第2日全部路基本冇得行到今日基本清潔左幾多好多路都通返你又知唔知
水浸基本成個澳門浸哂咁
得d比較高既地方冇浸 可以講浸左60%
同埋澳門第2日都好多都重要返工
重點係賭場
全部賭場你地香港人開既同埋你地好撚鐘意既鬼佬
重有單靠澳門咁撚少人 咁多地方受影響
根本唔可以只靠我地自己去搞店
解放軍幫手我地多謝佢
中共係仆街 但係起碼都叫係有小小作為
至於你地香港同連登仔
我真係祝你地香港一世平安冇天災

我屌你老母留係山仲仆街過留係條街
你條撚屌係咪有份留垃圾係山

重有唔好講到澳門人冇幫手
全區好多義工送水送飯執垃圾
你唔撚知唔好係到鳩up

只自上澳門啲facebook group睇啦 大撚把人一打完就開始幫手啊

樓主呢啲正宗鍵戰

其實連新聞都講緊好多民間組織同市民自發性去掃街
d義工group爆哂人 入唔到group既都自己落街幫手
樓豬係住係深山定唔睇新聞

燒垃圾發電都唔識，澳門人真係廢。

走啦返去天涯百度果度打飛機奶共啦
我地係咁架嗌 又要睇又要屌 你想點撚樣姐